{
    "questions": [
      {
        "question": "Quelle série suit les aventures d'un ex-agent des services secrets devenu détective privé à Hawaï, avec une moustache emblématique ?",
        "answer": "Magnum, P.I."
      },
      {
        "question": "Dans quelle série un ancien combattant du Vietnam, accusé à tort d'un crime, aide les opprimés tout en étant en cavale ?",
        "answer": "L'Agence tous risques"
      },
      {
        "question": "Quelle série raconte l'histoire d'une famille texane riche et puissante, centrée sur le personnage de J.R. Ewing ?",
        "answer": "Dallas"
      },
      {
        "question": "Dans quelle série un policier se voit offrir une nouvelle vie par un mystérieux bienfaiteur qui le transforme en justicier avec une voiture high-tech ?",
        "answer": "K 2000"
      },
      {
        "question": "Quelle série raconte les histoires d'un ancien cascadeur devenu chasseur de primes, accompagné de ses deux amis ?",
        "answer": "L'Homme qui tombe à pic"
      },
      {
        "question": "Dans quelle série suit-on les enquêtes d'un duo de détectives privés, l'un britannique et l'autre américain, qui finissent par tomber amoureux ?",
        "answer": "Les Enquêtes de Remington Steele"
      },
      {
        "question": "Quelle série se déroule dans un hôpital militaire pendant la guerre de Corée, mêlant drame et comédie ?",
        "answer": "M*A*S*H"
      },
      {
        "question": "Dans quelle série un journaliste devient un super-héros en trouvant un costume extraterrestre, mais sans avoir le mode d'emploi ?",
        "answer": "Ralph Super-héros"
      },
      {
        "question": "Quelle série met en scène un groupe de jeunes recrues de la police de Miami qui infiltrent des gangs et des trafiquants de drogue ?",
        "answer": "Miami Vice"
      },
      {
        "question": "Dans quelle série un extraterrestre sarcastique, amateur de chats, vit avec une famille de banlieue américaine ?",
        "answer": "ALF"
      }
    ]
  }
  